如果送中真係通過咗

香港球迷以後係香港大球場主場都唔敢屌柒廣東隊啦就連亞冠盃屌柒啲中超隊都要三思

對上一次省港盃係最後一次香港球迷齊心屌柒廣東隊

屌你老母廣東隊龍門侯宇

有得屌好屌啦

有追朔期，唔屌了
支持中國隊

唔係好識送中
香港都會犯中國法律？

會

會 在香港做中國唔做得既嘢 就出事

用whatsapp

莫須有 唔使做都捉你返上去坐

追朔期
樓豬再見

唔撚驚

如果真係通過左應該會加快支爆